# cview

Þetta er persónulegt verkefni þar sem ég er að búa til Android app til að fylgjast með nokkrum myndasögum á netinu.

Þetta verkefni er ætlað til að læra á flutter framework til að búa til Andoid öpp.
Það er ekki ætlað til að vera gefið út.